今日機場做法唔完美，但可接受、可改善

求下各位唔好再互屌，不割，係咁多
全力宣傳8.18ok?